膠鐵每月8000萬營運費點會Cover唔到

果度起正苦批左起32萬呎商場，計翻果邊平均呎租$400，一年都講緊15億
而家個營運費先一年9億6千萬，你扣埋仲剩袋5億4千萬
但當然，果15億係真係用黎扣翻係個營運費，還是又唔知落左邊個戶口，就真係唔撚知啦
只要果D商場劃左大部份係內地口岸區，最後D錢當然係袋落大陸袋啦
但個營運費又要香港正苦比哦，變相交稅比大陸
另外，西九高鐵站周邊港鐵起左咁多樓盤，果D收入就唔係收入？
還是港鐵準備學鳩巴咁，將主要業務同地產業務分拆，真係搵大錢既商場同物業收益就自己袋或派片比大陸
平時D豬頭骨營運費就香港人比？

港豬真係醒少少，攞住D濕鳩膠鐵票價黎計數都有，賺大錢既撚係賣飛咩，緊係搞膠鐵水貨城啦！

Cover到就唔洗加價啦 你估好想加價咩

每張飛鐵定收$45 港紙
你估下夠唔夠cum

將主要業務同地產業務分拆，真係搵大錢既商場同物業收益就自己袋或派片比大陸

下？比佢搞地產就係要補貼客運個邊

如果物業係用到黎補貼鐵路票價既話
西鐵使收到咁撚貴咩
你睇睇港鐵本數簿，佢物業賺既錢稀釋左幾多層
點解鐵路上蓋一定要同地產商聯營？而家地鐵自己搞唔到咩？講物業發展經驗，管理經驗，港鐵係一D都唔弱。
果D上蓋聯營項目，擺到明係派片比地產商，賺到既錢先分對分比佢地先。
之後下面一大堆服業管理公司，各樣那樣，層層分。
連廣告牌收益都分左比人。
剩翻幾多落去港鐵本數簿到？

從來發展鐵路唯一搵到錢都係圍住佢發展既地產項目
而鐵路項目係最撚容易玩官商勾結既
你睇下圍撚住膠鐵D地同商場係邊個做業主？
大家一路死計爛計鐵路飛係最ON9既事
完全比人成功轉移視線

而家就要同你講Cover唔到，為將來加價舖路

國家野唔可以單以經濟為考慮

其實都係打個和
大家開心下就算
良心企業

樓主，請問你可唔可以繼續講返風水個post? 🙏🏻想學野

你想知乜？